[星期一等收貨] 網購口罩集運討論11

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。投資者在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢其他專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

間間集運都爆，唔好再問邊間快啲邊間好用，根本就無人知。記得留意返集運公司對體積重收費同要求，隨時運費貴過口罩本身，重有拒收嘅風險存在。
TENSO寄DHL要另外查詢寄電郵，佢要另外再同你度貨物SIZE計運費。

日本快遞公司代號
Amazon自己送
カトーレック= Katolec = 老人
ヤマト運輸 = Yamato = 貓

麻煩大家Amazon唔好再用殘體字 有得揀英文/日文

tenso 收咗貨，想問點樣可以揀dhl寄嚟香港

原來咁多人用 到貨啦. 見佢官方 FB 都冇乜人用 淨係知道有前科多人中伏.

你使唔使集中包裹？

點樣睇呢個係咩台

全部寄存左係倉既都仲係係倉

Tenso 真係慢 手續費又貴 仲有集中包裹手續費 希望每件運費唔過$100

2 號仲系貓

我都有箱50x40既臭罩

+1

same 我2號但我係老人而家係咪等之外都無野做？

我都係 同你相同時間
洗唔洗reschedule？

應該同車 我撳左今晚6-8

應該同車 我都撳左今晚6-8

今日4 單老人+ bns 已有一單rescheduled

巴打之前有冇試過 Buyippee 拒收

4pk 兩單有一單收左

同你一樣 今次拒收

好 咁我都揀6-8
明明今朝buyippee先收左我兩件貨

今日寄?

邊有可能 $100
我一盒240g 連埋個AMAZON箱都成 500g

咁你運費幾錢 ？ tenso

又慢又貴...

我都今晚6-8希望唔會彈第四次

請問覆左EMAIL#1
一般要等幾耐

有冇人試過星期六送bns 但Amazon 冇reschedule 到送貨時間仲delivered 咗

今朝送去有收

想問大家其實幾錢運費先合理？
Ems/DHL ?

今日唔收 聽日係日本假期又要等星期三..

仲有箱喺隊長到，希望會收

1件$140

收件後tensojp會寄email比你
如果今日先寄, 未pick-up SF唔會有資料

EMS?

我一開始用果時覺得都ok 好穩定
所有野一工作天內搞掂 又唔洗擔心拒收
覺得個價格都值既
不過後尾多人用就慢左
但tenso DHL公司價真係好正 可惜自己一開始完全唔知

我都有2件AMAZON送去BUYIPEE今朝拒收..已經第2次....咩料..

係

我個件係10:58 delivered
之後有件黑貓送都有簽收

果個number就係tracking number,
應該係未收件, 所以你睇唔到

用左樂一番收貨(無口罩...)
應該唔會扣起卦??

另外...Tracking 件貨個Status 係咁:
2020-02-10 12:00
Posting/Collection , FUKAGAWA,TOKYO,135-8799

去香港郵政Check 件貨tracking number 又Check 唔到..
即係件貨由東京緊黎香港, 但係未到??

我用tenso
ems同dhl都有用
淨計運費既話
自己大部份係1蚊左右個口罩
如果一次寄好少就1.5蚊個口罩
一次寄得多就0.7塊左右

但我覺得就算2到3蚊個口罩我都覺得ok既
點都平過炒價多多聲

有冇巴打絲打用shipbao 呢幾日 有更新status ,收左貨？

2月7 到宜家末有

第四次

感覺拒收多幾次會退款

2月6 到依家都未有

我5/2到兩件，依加入左一件庫

其實我係唔知佢係真拒收定係喺Amazon保管中

P.S. 我所有罩都係Amazon送

二月三到大阪倉
二月九中午顯示已到倉

9/2係指入左香港倉定大阪倉？

睇唔到

2月5/6收咗貨 未入庫

我都係尋日大阪，東京個件重未入

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

我都係，睇下今晚收唔收到

tenso都真係呢d價再up

早知all in BNS

好心tenso再加多個dhl價la 屌 on99 佢而家上咗一件貨無上另一件 唔知有無事添呀

tenso今日係咪罷工

似乎同一車貨全部拒收

no

分散投資會好D
shipbao係keep住有update

東京倉
2月3 收咗貨未入庫
2月5 收咗貨，上星期5入庫，等緊上機

仲有冇3，4號amazon送咗嘅貨
但未入庫嘅人

有件野琴日到左，等緊入庫

我件小雪櫃都係5號收貨，依家都未入庫

我想問buyippee收左貨 我點知佢入庫未？
我係website填完訂單個到無得check

2 3號既都未入

我上星期五到
但tenso未顯示入庫。。
係唔係正常

都係但係擔心星期三真係出policy

想問delivery instructions係咪唔洗填唔理佢就得

Bns岩岩收左黑貓件

邊日貨？

幾多號既貨

4號hold

宜家轉左寄去個日本fd到再dhl
應該今個星期有得收2單

恭喜你件貨入左深川黑洞 祝你好運

buyippee未入庫，係咪可以打定輸數？？

你就好啦有人幫你收

這些機會
2 號

唔洗再約都得.....
Buyippee 會自己約再送 之前送左3次都唔收

前日到仲未入

入庫後會Sd email 俾你

等下
去返間運輸公司睇返個tracking就知真實情況

預四五日先入到倉

一月尾同2嘅既黑貓老人呀
我啲罩呀

我都係

已成倉底貨

老人2號3號5號7號全部未Deliver...

4號都未

今日送去又係on hold

知唔知而家tenso ems係咪好耐先到?

我頭先都比左錢EMS...唔想煩
等佢個DHL等好耐...

我放棄左等佢個DHL...

DHL真係好貴
50*40*30 5KG收左成萬5yen

HOW MANY? it is not normal wor.

有無人知咁係咩情況

Nice

你自己定搵集運?

我今日個啲收哂

比gobuyshit拒收左2次,應該要點做，會唔會取消我張單

你地dhl有無加保險？

Thx巴

呢間野今日三樣野送去 一隻就azn話送咗
另外兩樣就彈回頭
己經第2次

2月2黑貓揮一揮手

對比其他集運算好
起碼琴日都有cs覆email

2月3

2／ 2 brother

點問 黑貓 ga ?

我都想知 宜家 5050

4px 你會唔會太快...
Amazon 未送到你就可以認領件貨...

依家仲有邊度可以買到正常or少貴口罩
我g market amazon 全軍覆沒
等我之前仲坐定粒六

最大贏家

有無人預計到達本地倉庫時間係8/2嘅已經入咗本地倉?

入庫好快，出庫好慢

聽日唔係假期咩

頭先我話佢地拒收 洗唔洗reschedule 之後佢覆我佢地而家無拒收.......

2日還可以吧
佢走飛機都要5-9 個working days

3號黑貓

有單成星期都無出庫，有單第二日就出咗，好睇運

係，完全唔知佢地點決定先後次序

人獲快左好多運到
但點都未入到倉

老人肯送貨未...Hold 左好多日啦...

4號到宜家

2星期以上

有無人用4px , 拎貨個陣發現件貨俾人拆過?

齋運罩...........

原來tenso今朝寄左dhl 而家先send email
感謝

你就好啦 人家贏家

佢個倉會拆開個箱check貨

BNS我愛你

其實用咁多間

Push

多謝曬Bns

10/02/2020 BNS FACEBOOK
第一批已經喺海中心喇

起碼唔洗攬炒
到時互幫都難

我tenso DHL 岩岩三點半寄左!!!好開心

老人與貓已經被正名化

BNS應該好多人有上連登

太好，希望d 貨上左船

其實未必禁
限制出口就一定
好似泡菜咁

你係星期幾俾錢？
我一單係星期五晚 一單琴日朝

如果聽佢意思咁解釋可能3號amazon簽收左個d其實一直係返amazon個倉到，唔係去左千葉個倉變左我地都上左挪亞方舟唔係空運BTW重有三單未上船

有冇人知頂同底果盒係咩口罩
屋企人就係SEND 得呢張相俾我

中間係我係日本城買俾佢
但之後上同下果2盒 我GOOGLE 假口罩見唔到呢2個盒
但因為我得呢張相 佢又冇再SEND 俾我 問佢影好D又冇理
有冇人有見過呢2隻
我記得好似見過下CCPL 但唔記得佢有冇用

三號收貨,一件六號入倉,一件七號入倉

6件貨全部都未入庫啊

老細係咪有mon post

下 真係有禁令
我仲有幾盒未入庫

邊度講? 唔係未confirm咩?

我四批貨頭三批bns
一批美國上星期六預計到香港,宜家等佢上架
一批澳洲應該今日到港又係等上架
一批美國四日後到港應該有排等
另外一批日本ems上星期despatch左唔知到港未

一d ems一d等DHL分散投資
而且我估星期三未必有野既

咁岩既

仲要等幾耐呀

可能真係無
識人博下買完星期三無事
反正而家買都唔會係星期三寄到
到時先決定refund定點

其實大家真係好負面，不如開個盤比大家，星期三禁運一人打我一巴，唔禁就一人捐10個口罩比人，有無人有興趣參加

好耐

咪亂講啦

分散投資最安全
我反而全部都係哂tenso
最近幾日急急腳走左大部份
全部都唔repack了

咁我放心了，有件老貓安排聽日送，嚇鳩我

冇人理我

上星期五都未入櫃
你聽日先送 急乜

有冇人bns用alfred櫃，俾錢後等左幾耐到

Yes, 今次第二次送，第一次BNS拒收。

X2...

Sor

？

做咩事

老人今日先reschedule完

無知一問...
我終於有第一張黑貓單成功送咗去BNS, 之前有tracking code已申報揀合併轉運, 依家洗唔洗再做D咩, 齋等佢送過黎香港倉?

BNS未update

琴晚有號碼已經報左 咁慢慢等下

yes

多謝巴打回覆, 仲有兩張貓單繼續等

合拼轉運要再等耐啲
下次如果想快啲就揀自動轉運去葵芳拎～

你預返送到再入庫時間4-5日左右啦
太多單佢地都整唔切

用sf express成功收件冇穿冇爛

會 愈重圍起一定愈平⋯⋯
我有張單 兩盒都照走 就好貴
運費成百幾蚊一盒
不過而家只係想走左先 無計

純粹發洩下

上老人個網咪查到個詳細情況唯

疑惑bns搞咩個陣可以上fb page睇下佢地update
似係amazon唔肯keep貨佢地收左先

仲有冇1/2 老人苦主

我29 號 bns 庫都未入啦

一開始係驚呢D自家自提排長龍，懶醒分散任你地人潮，打算貴少少便利店拎，點知捉蟲

咁仲喺黑貓度hold緊嗰D, 係咪唔好喺BNS度再申報過轉自動轉運
謝解答

請問 Sagawa 件係唔係都唔需要理佢
BNS JP 會主動聯絡?

想問之前見到whatsapp呢段嘢，係咪即係去咗集運之後唔可以揀EMS？

各地口罩出口消息更新 (截止2020年02月07日)

▪日本：所有日本郵政寄往香港的EMS、空郵及SAL暫停
▪台灣：禁止任何口罩出口
▪印度：禁止包括口罩等個人醫療衛生防護產品出口
▪越南：各郵政公司會將暫停處運輸所有含防疫醫療用品的郵件
▪泰國：出口500個或以上的口罩需要向相關部門申請並取得相關許可；出口500個或以下未有特別限制
▪韓國：出口超過300個口罩需詳細申報；出口超過1000個口罩需持有正式出口申報文件
▪杜拜：限制口罩出口

盡量避免

日本個個fake news

請問老人...送唔到貨, 洗唔洗係佢個網手動SET再送 時間?

請問如果轉運單見到 係咪代表呢幾日就會到

唔使

咁即係可以照揀，不過會delay？Fedex 好貴

可以再申報過
如果未入庫既話

我之前都試過
刪左佢再申報過就得

空郵呢？

係，但你預一個星期左右先到香港

Amazon jp 老人原訂今日送bns 日本倉
依家都未delivered
係咪依家會原櫃運走？

日馬自己送嘅 5 號件終於入左 BNS 倉

更慢

有冇人用gobuyship 等左成個星期都冇update 過啲資料 倉又入唔到 入到又唔出倉

想問BNS 運費系唔系攞貨時比？

我問Dhl幾錢 佢好快覆我

Bns真係痴撚線 雖然係要等 但好有交帶

我愛BNS

有交帶最緊要

一定啦
之前日日ot仲要畀連登仔屌 好撚傷心

岩岩BNS收左黑貓件

bns真係好痴線 凌晨2點出庫

我星期五俾錢同星期日俾錢 兩單都係今日寄左

me too! 我4號彈單 岩岩收左 唔知幾耐入庫
但已經好感謝bns

入庫到比錢用左兩日

無要保險 希望無事

想買多個gregory袋

bns有冇可能比到船編號我地track隻船

飛機都冇啦

邊間

你呢個係上咗船？

巴打坐低飲杯咖啡啦太痴線啦

DHL今日寄
通知estimated delivery係 Feb13
比起ems真係快好多

好的 就宜家刪左再入過先

4號黑貓終於今日6點delivered
唔知係上船定點

嚟到香港，香港郵政會hold幾耐？

上癮了

5分鐘後見到有 即刻揸車去咗

仆街用GOYOKIKIYA個地址打少左個member ID

交換口罩請去健康台

我amazon 送 都唔知buyippee 會唔會同佢deal

Btw. 改左星期三8-12

Arriving 17Feb - 29Feb

而家改用船運？

bns 5號貨入倉

船好似要3-4星期？

ems本身就咁貴

又一個唔知米貴嘅小朋友

幾錢

想問下buyipee個網可唔可以delete/remove訂單....

係咪想轉會

唔係...因為我岩岩入左2件係buyipee做1張單...唔記得自己仲有1件貨

1539都200個罩⋯⋯
等於人地四盒

想問下bns 出左庫係唔係就等如安全

DHL同EMS係差唔多價
DHL係手續慢
而EMS就係寄得耐

想問下日本樂天個賣家要canel我張單但好耐都未退錢要點做

Whatsapp佢cancel再入過啦！

琴晚買1636啱啱扣錢

大把

中日友好 禁出口大陸人屌晒鬼喇實

baggage forward 係咪可以叫佢repack? 宜家佢show個重量應該係計埋amazon個紙箱 咁計法運費咪好貴? 船運的話有冇人用過? 空運成本太貴
THX

邊有咁快架

可以

大阪倉尋日入左兩件5號貨

有冇今日送去Tenso，想知入咗庫未？

same 但未入庫

易到家 +1

quote價做埋repack同update重量

一日

一件美國貨 到左香港成個禮拜到而家都未有得拎
另一件台灣貨到香港幾日 今日可以拎

東京dispatch呢個status 第7日了
仲未到香港。。。。。。

預計8號到嘅都未到

我大阪5號都入咗依家差東京5號

東京5號未入+1

我4號仲hold緊

有冇樂郵撚已經放棄 屌都廢撚事

仲Hold緊

GOBUYSHIT苦主我已經放棄

新一輪口罩統計
今次統計埋過去五日嘅口罩供應同價格
越多人做估算越準！

一分鐘唔洗做完！

詳情
[學術] 之前問大家啲口罩捱到幾耐，係時候再問

2月3號嘅結果
之前問大家啲口罩捱到幾耐，入嚟睇結果 [多圖]

有無ching知兩盒fitty100 用buyippee 會唔會過體積重

咁樣係唔係都係等就得

Ching 等咗幾耐?
我啲骨到晒香港，但罩一件都未入到倉但日森4/2 已顯示話收咗貨

問多次

見到有巴打 DHL第二日收件 點解我今日寄 要13 號先有

DHL日本好似聽日放假

屌屌 諗住 Buynship 爆倉 分散投資去 buyipee
點知buynship果d入唒倉 buyipee 一件都未入

又報一報先
用隊長5號 Delivered 岩岩到左香港倉
3 x Fitty 100 大人
3 x 1313
= 7.7lbs

我有一件去buyippee上星期五delivered 今日shipped 左

Shipbao 東京倉 件貨啱啱上咗機啦

31號
仲係東京

要星期三啦

我兩份件今日寄都係Feb13
不過自己都唔急既

我係野田做左孤兒仔

仲諗住終於有口罩了

野田分左2個保管所

花輪同學係咪做左棄子

我都係，6:20PM Delivered，4號黑貓

寫住 13號先派貨. 會唔會上船.......

你就好 我啲4號仲係貓個黑洞

唉BF 岩岩先送完最尾1件貨去倉
個件仲要係上星期六已經到左 但一路未入倉
搞到岩岩先集到貨 而家要等佢報價DHL
聽日日本DHL 仲要唔開

強調要7日咁覺得真係要7日，太多人用

dklm 3/2 到貨，仲未報入倉

Bns兩張單入晒庫，出左一單，差一單未出

樂郵果一張單就…後悔轉左過去…

可能佢係EMS買咗qouta, 你而家轉DHL佢驚食唔哂掛

唔知佢東京搞乜

宜家快咗好多

再次感謝BNS

我啱啱轉左空運中，你都check下

pin畀員工睇

我啱啱東京嗰件貨冇入過庫既status,一更新就已經空運中

散件貨運唔存在FIFO

我花輪由2號keep 到依家啦

30/1寄 而家都未到

其實想知空運定船運睇返預計到港時間係一日定一個period就得

BINGO

又唔係喎 係唔知點解我星期六嗰件貨去到啱先先入到倉 其他8件貨 今日朝早到 中午都入曬倉

一樣4號貓😢

幾號入咖

繼續

一般日本Amazon 貨到集運公司 （e.g Tenso. Japan集運) 間集運幾時先會update 話收到 好心人解答我

有無好心人

我都係呀巴打

你幾時到倉

開埋buyippee苦主區

好人死世平安

點check係空運定係船

第2日

到港日期係一個指定日子：空運
唔係就船運

飛機 - 有確實日子
船 - 17-29/02

我上星期5入庫
而家都未收到email

點解我果個係花輪 但上咗船既 (Arriving 17Feb - 29Feb)

BNS解釋過 收咗貨無掃到code
就要返到香港先更新
可能其他人嘅花輪都上晒船

有冇人係貓嘅野田中根センター冇郁過

bns已到香港，準備發貨

多謝巴打解釋 但見到咁多巴打冇都有啲不安

所以老人送嘅只可以等 無得要求佢幾號送?

B07CP1G9SR

500pcs

¥3,200

錯 區 sorry

認真答你 快則第二日 慢則四五日
但通常當你等到心灰意冷嘅時候就會極速入庫極速出庫
同做兵做到心灰意冷嘅時候娘娘自然派軍糧差唔多原理

你可以要求嘅 不過BNS同老人deal咗送貨日子

我撞正星期六日 到貨 amazon話到貨 係怕集運無開工唔見貨

咁算啦我等算啦

野田山崎センター

啱啱好兩星期

仲未入日本倉

2月4野貓既野田山崎センター
聽日日本放假, 唔知係咪冇貨送呢..

5

依加amazon 平均一個口罩賣10蚊係咪正常（3fe >99%)

真係遲來先上岸
早入庫既上船 遲到既上機

MIC 應該$2內 未計運

我一單5號一單10號

我2月5日寄出連野田都未入到

東京倉我好似試咗第三四日先至收貨

流料

我d兼職錢黎㗎⋯撲口罩撲一個月 屋企幾乎無曬口罩
難得收到口罩先知係俾人搵笨
怪我自己on9 我真係喊撚左依家

追post, 睇貨期

FAKE NEWS！咪撚再post

カトーレック配送今日delivery reshceduled，之後會點？繼續等？

轉左新地方保管

應該唔會既 而家寄埋船 清得勁快

BF 岩先用DHL 比左18000yen 5.2kg 930個口罩

同路

又係野田山埼

但聽日日本假期 應該食左1日

應該係BNS通知佢地會去山崎裝櫃就即刻搬過去

有冇巴打花輪都上左船？

bns

買左幾多盒？
一盒幾錢？

眼殘～睇到190一盒